破處點睇

其實我想問好耐
男人有無破處唔會睇得出
女人就唔同
男人會唔會發現伴侶唔係處而介意呢🤔

個男係處就有資格介意
唔係就理得佢

十個處男，十個第一次插唔正個窿!

我就是成功例子

得一個窿都插錯?

ON9點會插錯,都市傳言

全部都係gay

gay

証明你係青頭仔